【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (44) 家瑜唔準輸呀

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃淦Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/前大槌/現役自由人/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/QK/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/余俊賢/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

CLS啲鏡頭真係拍得好好

喊左

屌，我們的足球場個伊武

好warm

家瑜唔準輸！！！！！！

好sweet

呢首歌都好好聽上網搵得純音樂

好尷尬

stephy上呀

滾動

等睇家瑜大招特技

牙檸好q

好感動

that song again!!! anyone knows the name of the song

輸左罰100下

chris3最長對白
嗌口號

尷尬又好感動

呢幕好癲

黃金蛇先係正印啊

呢下好感動

牙moon暗戀家瑜

黃金蛇同力圖對家瑜好有愛

家瑜

好撚sweet

家瑜唔准輸

好sweet又好丟臉

牙波家瑜加油呀

魯教練個企位搞到佢好似key上去咁

女版Bobby 勁好

班仔

哭𠹌咗

我地永遠支持你！

今集好感人

班仔好cute

家瑜
我地永遠支持你

感動到眼濕

有CＧ啊！！！！！

CG

家瑜CG get

cg來了

LM

有CUT IN

ste3個pat都幾好肉

kayu cg

好可愛啊

型

好尷又好sweet

係cg 呀

一嘢省鳩件垃圾教練啦

仆街好感動

Stephy都cg

家瑜好叻呀

on9 cg

睇到喊
仲要我膝頭都傷咗

力圖仔仔好sweet

家瑜冇毛

stephy終於有cg

巧感動

CG+大頭=大技

屌 感動到起晒雞皮

家瑜開技喇

返黎啦 家瑜

cg又出動

家瑜ＣＧ！！！！！！！！！！！！！！

好撚熱血 好感動

哇！！！！！！！！家瑜叻叻

家瑜得左啦

終於有必殺CG

屌你有氣嘅

嗚哇想喊

家瑜個紙牌好得意

18號

呢套野真係好撚感動

飛吧 kayu

男人老狗睇到喊

大技！

家瑜做到啊

Renci係咪要縮翻入老母個閪度？

咁叫法輸左好瘀喎

家瑜慢鏡大脾肉動L

係CG呀

大師姐返黎啦

啲仔勁warm

跳到啦家瑜

笑出聲
舉牌大叫 永遠支持你
鏡仔係咪第一次做fans

家瑜唔準輸 輸咗罰100下push Up 力圖永遠支持你

家瑜都有超必畫面

我都好sweet

家瑜嘅特效

好勁！！

膝頭哥佢冇嗌痛啦

班仔warm到仆街

Cup

好尷好on9

stephy世界第一攞最佳女主角

今日又大結局

第一次家瑜cg!!!!

真係好熱血, 睇到想喊

片石轉身

必殺技慢鏡

18號係sheshe

家瑜好野

眼濕濕

無雙mode

前港隊最強大鎚
蔣家瑜

請問頭先家瑜出場英文bgm 係咩歌？

搵過 得純音樂

爆seed

咁又唔好
一個唔該省中咗神仙B咁點算

收嗲啦隊長呢度冇你既事

ＷＯＷＯＯＷＯＷＯＷＯＷＯＷ

牙傾好撚投入

家瑜cg!!!!!!!

咸咗

家瑜叻叻

哭𠹌左

屌
男人老九睇女排都睇到喊

黃金蛇

家瑜全能過全尼

STEPHY 真係打開波
好撚有功架

同班仔坐咁埋完場肯家打到佢仆街

黃金蛇表白未

牙傾錫返

個紙板好正

Barbie

檸

廢魯羞憤離場

黃金同家瑜一齊未姐

黃金sir家瑜贏波要攬實佢呀

阿檸

廢魯縮翻入老母個閪度

個特效影到佢好似女巨人咁

好撚型

走啦仆街廢老

好好睇

家瑜有成班靚仔捧場 好有face

黃金上啊！！！！！！！！！！！！！！

家瑜！

魯蛇敗走

走啦死魯妖

個廢老嬲乜

Why老狐狸嬲豬

係愛到唔怕旁人目光先叫愛

廢魯收皮呀

運都有埋

廢老黎既目的係咩

World of dreams

呀檸想郁手

咀佢啦！

咁ON9魯蛇專登入場睇一陣

廢魯

係家瑜嘅心魔離開了

家瑜新衫

家瑜cg shot

魯蛇嬲鳩走咗

kayu好型呀

廢魯有乜好唔据又唔係佢隊波

陪我啦

黃金上呀

Stephy 真係零死角

黃金上位喇

嗱 女人心情好 係時候喇 黃金！

拖住佢啦

贏定輸

一齊未！！！

kayu岩岩想拖黃金

牙檸好q真係

陪我啦
好好聽

家瑜岩岩想拖黃金

第一次著裙

班仔好煩

打野戰

黃金蛇表白未？

黃金可以上位未

佢兩個

一鏡

省到條仆街魯震盪

係咪要一齊啦

黃金蛇上位了

搵肥仔做瓜條廢老

雖然家瑜特技都係尷 但係都好滾動

好想睇黃金蛇得米啊

好cute cute呀

輸咗罰100push ups

唔該晒，有冇歌名

野外露出

黃金真係好兵條女叫乜做乜

Renci咁肥

家瑜勁到

陪我啦

講完呢句做兵既一定跟上去

陪我啦～

扑野了

笑死 佢個下真係好得意

黃金家瑜

見到家瑜攞分之後 個隊長即刻謝咗

家瑜叫黃金陪

朗晴個setter係咁hold定

對住小月老母就威

達文西

慣左

廢老畀佢督過灰

每集一問
黃金上位未

我神見到魯蛇走個樣

家瑜是咪想野戰賀一賀佢

兵蛇

真

黃金大將軍上位未

魯sir仲未放棄

野戰

呢對真係不得了

係

食得stephy了

一鏡到底

完美女人

Stephy

牙檸

一齊啦

好緊張係咪要告白喇

以為打野戰

100場

諗起小玥一嘢打爛咗個掃把

今集一齊 之後4集放下閃都好呀

表白味

屌個眼神一齊未

上啊黃金！！！！！！！

咪係

即係輸咗

兩個快啲黎個深情對望先啦

淡妝真係好靚仲要冇咩唇膏

扑野扑野扑野

呢張圖好正

佢做咩啫

香港之母

架

黃金蛇眼濕濕

黃金 上呀

黃金兵

仲好鍾意好鍾意黃金添

好有愛

好緊張大佬 講啦！！！！！！！！！！

黃金： 開始 開始有閪屌

咁你鍾唔鍾意我？

黃金蛇得米未

痴線，點可以走嗰陣打撚網...

哈雷彗星大S殺球

Steph真係好靚女

快啲一齊啦

原來贏

人只要努力就一定成功
但叫牙傾放棄打大搥

我真係好中意你 我以為佢同黃金蛇講

100場啦 一齊啦

食左藥掛

step gfable到

拍拖啦

想要「好鍾意打波」表情圖

一齊啦好冇

表白未

一齊未

仲未一齊！！！

但啲燈好似打得好勁下

黃金蛇：鍾意我多啲定打波多啲？

廢魯屌唔到懷恨在心

100場比賽
100中出連發啦

兩個幾時一齊呀

男排女將第四季完

咁快完

黃金sir太矮

屌唔講埋先！！！！！！！

屌 又拖

仲未上位？

得返4集

頂 未一齊

仲未一齊到

有張經典蘋果照妖鏡

點解仲未一齊

今集咁快完嘅

我真係好中意好中意…打波

反cup

頂你個肺未表白呀做咩完

一齊未呀呀呀

快啲一齊啦唔該

25分就播歌

恭喜

Stephy以37歲黎講
應該全世界最靚

牙傾：屌你咩我又要打返大鎚

仲未肯一齊

以為得米

就地正法佢啦

仲有四集就聽唔到呢首歌啦

學下king妹啦黃金

兵蛇可以知道女神秘密

下星期播乜

一開始練波以為係想做效果，點知連比賽都係

黃金：仲諗住有糧派

金瑜幾時一齊

得返四集炸屌

屌真係又尾15分鐘先黎料

得番4集昨

得番四集哭喪區

黃金sir又等下集

咁快

呀波幾時番黎

唔係最後一集先一齊吓

香港

鍾意打我個波
不過冇

咁快完㗎

stephy靚過所有電視劇女主角

幾時一齊

本身都靚女
五官好靚

得翻四集

你冇得見廢魚了

除咗以前個男朋友，黃金sir仲要取代埋排球

黃金蛇結局前得唔得到米

一套劇洗底

現實stephy都克服左走音
希望全面復出唱歌

stephy 上chil club 未

On the way

4集仲有無力圖對煌隊

好囉喂

係⋯⋯⋯⋯⋯香港真係冇乜女演員敢咁淡妝
而出嚟仲係咁靚

港仔唔生性 益咗台灣件王子

韓劇

上YouTube 日日聽都得啦

你照下鏡先啦

又飄飄然地屌

牙神

唔會冇得一齊呀嘛

黃金蛇勇敢啲 學下欣直咁表白啦

Edan

牙波得少少
下集又魚安

牙神肥仔

冇晒眉

無眉edan

屌冇眉安

屌肥仔

我接受唔到得返4集

痴線咩料啊神

牙神條眉

屌 姜b

edan無眉娘

姜

姜！

姜0

姜仔

牙神破相了

下集有姜濤

edan做咩剃眼眉

姜B

牙神無咗條眉

姜濤

姜b?

黃金sir：我我好鍾意揸波㗎

姜b

羌b

個波飛左去姜B度

姜仔啊

好撚可愛

姜濤亂入

屌姜濤

姜b喎

EDAN

姜濤呀喂

姜濤？

牙波係咪得返好少戲份

播夠正式閪始未？

冇眉

姜濤呀

下集又有閪魚感情線 煩撚夠未

Edan粗眉原來係咁樣嚟

點解姜濤會咁樣出黎

姜濤出場啦
唯一唔洗落場都接住個波既人

有ginger

姜姜
仲有好多個未出

真係佢嚟

diu 薑b

臭閪安安
玩兄弟丼

有姜濤

咁快打長英

下套講佢去守龍

我以為d葉後面黃色sir寫左字

下集有姜B

屌阿神笑撚死

姜濤
咁lokman呢

頂edan

幾好睇

再聽首主題曲
好熱血
諗返起兩年前Stephy再開始打返波
眼濕濕

上手係難學d

無左條眉

得返4集咋

果啲可能只係化咗好耐好多層既裸妝

姜b準備入隊？

點解有姜濤

咩料 姜濤

下姜b

姜濤路過

恭喜姜濤接到花球

Edan可以整牙新條眉

edan

咁都出到場姜b

姜濤都有

我BB冇咗條眉

笑死
咁濃密 好快生返嘅

每位MIRROR 同 ERROR嘅隊員都會演出

支唔支持開第二季
支持
不了

魚安仲拖緊？

你丁返廢魚啦

edan搞咩

+1

咁快打呀新

CLS有姜B

呢個好難

屌onon一定係激將法

神b眼眉哭喪區

你bb邊位

暗戰2抄金田一。？

好慘

Edan破相
班仔笑到

今集已經差唔多兩節講佢地

最後有3秒牙波 我係咪要心足

Edan 做乜鳩

俾返個波嚟啦金毛白面仔

安安想點㗎

點解Edan咁可愛

佢條契魚唔show佢啦 去咗搵假博士

stephy 個妝真係靚到癲

姜b 呀呀呀呀

屌魚安搞到聽日冇咁好睇！

牙新條眉

Lokman仲未有？

下集好似幾好笑 但唔想睇魚安

借細佬溝呀哥

想問QK係咪鍾意魚仔
對於魚安佢一向係最大反應嗰個

仲以為佢會搵個識打波既人黎set話曬咁多shot

193係咪鐘意傾妹

體育運動係可以激勵人心
不過係香港只有電視劇入面既體育運動激勵到人心

下集一齊咗希望佢哋兩個一齊收皮 完！

點解集集都咁多亮點

下集魚安至少又要尷一節

呃正皮
無第二季都唔緊要最緊要原班人馬

佢應該同星座一齊出

兒登女條眉 rap

蝗隊甲一啊，要打我諗要viu出 S2

期待聽日魚安線

今個禮拜會出架啦

我神b咁好人幫chris 你班人仲要恥笑佢！！！！

撈 C

香港邊個明星3X歲可以咁淡妝出鏡都咁靚

係咪得星座撚無出現過？

連我係牙神女朋友都唔知

又呃正皮

一出場就掂到波 快過chris123

魚新聽日打比
係咪啫係siri老母會出？

之前話人靚女

會唔會有機會打煌隊

家瑜套波衫好靚
今集又睇到眼濕濕
家瑜

佢係鐘意我

Mirror 仲有好多未出

鐘意魚仔

Agger

做開運動

同大表哥好似對翔鷹個日出場

似係魚仔
之前有同魚仔眉來眼去

佢好熟口面 係咪都冇拍過啲咩

家瑜打返波有cg嗰下真係好感動 好熱血 睇到我都想打返波

假博士係牙新㗎！

好似同AK一齊做球證定講波佬

呀Dee出左？

万刀甲

come on都未出

睇家瑜死
見佢成功就走

首先要皮膚好！

改咗名先講野喇

差姜濤、lokman、星座撚同😊

今集真係好滾動
力圖唔單止係家瑜幫班仔 而係班仔都會幫返家瑜
神隊友起歌個陣真係起曬雞皮
雖然牙魚好閪，但牙魚個句「我得，你都得」好正

有結衣廣告既

講曬啦你 鬼唔知

其實真係好鬼亂，契明明溝緊蟲，醜妹無啦啦發姣就鍾意咗契，契又受溝，咁蟲呢？condom?

想一腳踏兩船

出過 之前有集做mc

聽日有誤會喎
睇嚟都一兩節

AK會出？

唔想見到傾妹

第二季要加插傾波一齊嘅戲份

Final 一定會
同bobby既約定

入到黎nice咗好多 原來係因為閪始

方向正確

ak 健身教練 好似

佢鍾意我

今個星期都最後

好熱血

玩嘢

Lokman好似無乜劇拍既？
其他人都有 地產仔 空手 排球

煌甲一未有咁快

好煩 唔嗲唔吊

見到預告魚安果D cctvb式誤會就唔開胃。

第12集

做健身教練

出咗
做mc

但假博士聽晚又搵牙新 所以契可能先係condom

設定上安安應該靚過選角

AK好似大結局
健身教練

男排女將FAQ

Q: 固定嬲一晚要嬲幾多次?
A: 至少一次,甚至一節幾次,會有專人mark

Q: Chris3係咪啞?
A: 唔係,但佢每次一想開聲就會俾人截
有時一粒字都冇,或者得2粒字"我都..."
暫時最長對白係第14集「啊king 我有份呃你...sorry啊你...你都知我講野唔叻㗎啦 我想講 上次決賽...我打正選本來好騰雞㗎 後來知道你會做自由人 知你會係我地後面接晒啲波 我個心就定番晒啦！其實...我都唔知自己講緊乜㗎 我想講......我想講係...你係...力圖守護神啊！」Credit:想同呂爵安做愛

Q: Bobby係咪鍾意King?
A: Bobby唔認
Bobby話大家諗多咗,佢哋只係best friend

Q: 193幾時出場?
A: 第12集(全劇20集)

Q: 點解中學生留晒長頭髮又染髮?
A: 佢哋係讀band5嘅國際學校 (講笑咋無人知)

Q: 佢地係中學定大學生？
A: 兩日不見如隔三秋，第六集力圖+翔鷹成班仔已經升咗上同一間U啦

Q: KOL啊神既破千followers IG係咩? 會唔會public?
A: 實際係無破千既 本人稱ig入面有好多惡搞照 未必會public 要睇劇組決定

Q: King妹邊個嚟?咁似余香凝嘅?
A: 佢真係余香凝個妹,叫余潔瀅

Q: 劇中嘅插曲係咩? 好好聽啊!
A: We Are

World Of Dreams

Q: 魚仔同阿新係咩關係?
A: 異父異母關係, 魚仔啊媽改嫁俾阿新老豆,做咗阿新繼母

歡迎補充

笑喪嚟
RIP

唔期待 條女好撚黑好撚樣衰

蟲溝咁耐都溝唔到
佢同傾妹又日對夜對
係佢最慘個時又係傾妹幫佢

春青運動劇黎講真係拍得唔錯
拍得好日劇feel

咁魚仔都要報仇
溝番安安呀哥

攞命

同埋伸隻手出黎high five 個下好QQ

好正 果句有少少沉船feel

甲一場上相見

你之前有打？
我都睇到好想打
唔知仲有冇機會呢

魚安仲未完 有啲煩

黃金蛇條線點㗎，恨鐵不成鋼咁

點解係鍾意魚仔

我都想睇lokman 好正

現實：垃圾波，不了

呢幕個mc咪係佢

牙波的決擇

Thxxx

好撚老土，寧願一開始話佢哋兩個係情侶會冇咁多人反感同覺得煩

Lockman拍狂舞派3。

無得睇傾波對戰

好難想像00年代女星到2020仲可演後生女

🖐🏻🐟

係唔係想套牙新料
點知閪魚見到誤會咗就呷醋

考驗兒登女係一個真靚仔既機會黎啦

thanks bro

lokman 好型

大家都甲一點解唔歸隊

美人係咪因為輸咗畀假博士所以好嬲？開始反契了

但同ian襯

補充番個個mirror error都會出？成日有人問

咁醜妹唔係鍾意新咩

遲啲有狂舞派3

應該有伏筆? 之後仲會出黎搞力圖?

直頭掂啦
香港有成十年都無出過青春愛情劇

我反而覺得似青春愛情台劇果啲

沉契魚？

尋日有人提議如果拍sp魚安嘅情節

一撚定啦 啲排球片應該係呀新叫安俾魚睇

以前打籃球 冇打好耐

夜啲補

因愛成恨呀美人

牙波在你背後看著你很火

對上一套已經係四葉草

純粹覺得太多 今日兩節都係佢哋呀屌

同埋今集老虎仔好得意
魯sir嬲爆爆走個陣 佢仲要扮打人
然後聽到有鵝肝食就雙眼發光
又係咁提家瑜要做熱身

好熱血好青春好美好
我愛男排女將牙！！！！！

有冇人覺得頭先首英文歌好好聽

我以為魚仔會玩返阿神阿KING個套路, 估唔到第一節就搞掂

未出嘅加密 出咗嘅直接講
MIRROR
皮皮 好似4定5

ERROR
Dee 12集
Poki 12集

前嗰排仲有一套微電影㗎！

反契徵兆

轉場88

下集似一齊唔到 有排拖

有無人cap到神條無眉圖

主要係因為冤家同埋佔太多時間 所以覺得好煩

冇打好耐都可以打返
就好似家瑜咁

神b無眉定蠟筆小新眉都靚仔

因為都用左手打波
明明個哎呀呀哥咁關心自己

好似紋身嗰套有客串
老虎仔都有

好可愛嘅弟弟

我都覺

Frankie買保險
姜B接波
咁lokman AK 係做咩

造星第一個Zeno出場
牙傾

造星又有牙傾了
第一個出場

狂舞派1我已經有留意Lokman 係呀dave好正

zeno第一個

Zeno要輸了

聽日仲有呀 屌佢老母

可能學支那國間諜
用閪換情報

明明你話我同ian襯

要收負皮了

過場?

默契早已有 即使各有各走

今集已經又老尷又煩啦，下集仲黎

你個迷魚黨又壯大了
利申 已脫黨 直到魚安安分手為止

我冇呀 我冇呀

用閪換情報

牙傾輸咗嘅話就打返排球啦

男神同男朋友既分別
就好似你迷偶像，都要結婚生仔

如果係其他人, 實覺得怪, 但STEPHY真係唔太違和

Sex partner就有份

over my dead body

你想似傾妹？！。。。

Thank you

我愛老虎

青春呀

同台灣套流星花園又爭幾皮既又

牙傾
你好charm㗎
牙波係你背後支持緊你

想睇多啲牙波

牙神條眉真係 好耐冇聽過我屋企人笑到全層聽到咁滯

下集係咪最終戰?
定之後仲有TIMESKIP打埋蝗隊?

未一齊就要人分手

好慘
排球比家瑜話牙傾無得再進步
造星又係花蛆咁樣講

我>>>>>>>>>>>>>>>>傾妹

本集重點

得四集一定會一齊喎

扮咩

卡加華

頂你

點解仲唔表白

好似話最後都係暗示, 唔會正面表白, 而會留白

邊到襯
條女成個蓋世寶咁 又黑又MK
但我睇佢facebook live又正正常常咁

其實魚安條感情線都好正常姐，後生仔女鬥氣鬥鬥下做情侶都唔少，係濕身果幕夾硬左D 姐

Stephy扎頭髮allback真係冇得輸
有返浸青澀味

香川真司

上面溫馨 下面熱血

楊樂文呀

牙波係夜用裝
日頭各自搵食

呢段stephy啲表情做得好到位

現實中幾多會鬥鬥下氣一齊左
家通常有意思先同特登佢鬥氣?

老土d囉
如果唔霸咁多時間都還好
今日又2節
聽日應該又有2節

想問最後新蟲係咪會係埋一齊

之後有一日，牙安建議玩換夫遊戲
牙安就食到男神 牙魚食到女神

蠟筆小神

AV視覺

新蟲一齊既話都好奇怪下

點解受傷的總是神b

講咁多做咩啊成套戲做比ian捧佢咋嘛

見到家瑜打得返 我都覺得自己會跳得起 癡線熱血到

其實牙傾演技真係好好 zeno加油

嚴格少少既話其實真係要，不過好彩佢都唔算出得多
諗起家瑜之前啲訪問講話拍排球如果個演員唔識打好易就望得出

我覺得佢演技唔夠好, 角色太多戲份, 可以做得更好

係 成集啲set波都睇到好un眼
始終set波真係唔易

百貨應百客
老土咪老土囉

為食🍋b

請退出檸黨🍋 再見

今晚7點半on air力臻peter(即係翔鷹條木嘴dee)讚fatboy有天份,Anson Lo都唔錯

Zeno輸咗了
牙傾要專心打波

牙傾輸咗
專心力圖返嚟牙波到啦

牙傾可以返去專心做自由人 雖敗猶榮啦 zeno你已經好叻

牙傾唔緊要
你仲有Bobby

真呀真係眼濕濕咗

黨員

好鍾意佢呀佢喊得好淒涼攬攬

去留低想問牙波嘅問題啦

大家係咪想知佢同牙傾講"不過呢..."係想講咩

有撚用 磨豆腐咩

波波緊係好啦
Mon po波你睇唔睇到
好掛住你呀

肥仔真係好無敵
好似做咩都得咁

有冇痴女代表去問

牙波

真心我細個都係打籃球
工作後無打過咁滯

到底牙波係鍾意排球定鍾意牙傾呀？

兩個都係setter

快啲叉電

唔該郭位老婆

可唔可以問牙波關於牙檸啲野

牙波你是最好的

搞清楚我係瀚霆老婆

又觸發咗牙波嘅慰傾mode

去馬先

各路迷波黨一齊啦
推到佢答

巴打波好叻

屌我先頭搵佢IG 下意識打咗Bobby

dse已經冇打 利申已經做緊嘢

牙波：小孩子先要選擇

美人好清醒 反契又反魚

套戲就嚟完成個人醒晒

要開解佢

"只要牙傾繼續殺波,我就會繼續set波俾佢"
"好想同牙傾一齊打落去"

問咗
牙波我愛你

下面啲comment

問咗x2

睇完呢套沉左家瑜船

邊位絲打問咗呢條

但係我諗起亞包

有人打魚檸
魚all吖笨

你地想要嘅答案

牙波同我出黎！！！！！！

魚新算啦不如

喂呀

咁牙波幾時答

正式宣佈 AL終於跟隨呂爵安將個偶包飛咗上宇宙

咁識玩既!!

牙波? 係咪有mon po

講咗成晚啦

牙波
你有咩可以同我傾訴丫嘛

我幫你問一問佢 佢係我隔離

心痛無眉安

都係咁靚仔

你隔離係郭位

牙波係咁叫自己牙波真係好搞笑

屌 依然可愛

同巴打波say hi咗成晚喇

Same

牙神演變無眉安既前一秒
我們還是愛你的

仲係好靚仔

神B

有排都未追到edan喎但係
Edan應該飛到去火星

慢左你1秒

救命
笑岀聲

屌 再睇番仲係好好笑

後面個班笑得幾開心
笑到好真心

想知張蠟紙原本係邊個

見一次笑一次

真係好好笑

Chris2

表演撩耳屎 點夠兒登玩

準備聽日又成家睇到大笑

男排女將FAQ

Q: 固定嬲一晚要嬲幾多次?
A: 至少一次,甚至一節幾次,會有專人mark

Q: Chris3係咪啞?
A: 唔係,但佢每次一想開聲就會俾人截
有時一粒字都冇,或者得2粒字"我都..."
暫時最長對白係第14集「啊king 我有份呃你...sorry啊你...你都知我講野唔叻㗎啦 我想講 上次決賽...我打正選本來好騰雞㗎 後來知道你會做自由人 知你會係我地後面接晒啲波 我個心就定番晒啦！其實...我都唔知自己講緊乜㗎 我想講......我想講係...你係...力圖守護神啊！」Credit:想同呂爵安做愛

Q: Bobby係咪鍾意King?
A: Bobby唔認
Bobby話大家諗多咗,佢哋只係best friend

Q: 193幾時出場?
A: 第12集(全劇20集)

Q: 點解中學生留晒長頭髮又染髮?
A: 佢哋係讀band5嘅國際學校 (講笑咋無人知)

Q: 佢地係中學定大學生？
A: 兩日不見如隔三秋，第六集力圖+翔鷹成班仔已經升咗上同一間U啦

Q: KOL啊神既破千followers IG係咩? 會唔會public?
A: 實際係無破千既 本人稱ig入面有好多惡搞照 未必會public 要睇劇組決定

Q: King妹邊個嚟?咁似余香凝嘅?
A: 佢真係余香凝個妹,叫余潔瀅

Q: 劇中嘅插曲係咩? 好好聽啊!
A: We Are

World Of Dreams

Q: 魚仔同阿新係咩關係?
A: 異父異母關係, 魚仔啊媽改嫁俾阿新老豆,做咗阿新繼母

Q: MIRROR,ERROR成員都有出現係劇中?
A: 其他MIRROR+ERROR成員都有客串演出：
Frankie(第4集),Dee(第12集), Poki(第13集),姜濤(第17,18集),Lokman+Stanley(第19集),AK(第20集)

歡迎補充

一定要趕番屋企恥笑edan好撚正

係唔係俾包哥報仇呀

係都搵返方丈啦

笑死

想睇方丈被整應該仲好笑

後面嗰班真朋友

其實我覺得佢一直都有mon po

但係佢一直扮無mon嘛

我認同你 讀過大學點會冇ac

邊個之前唔信 都話一直mon住你班痴線佬

屌大大聲笑咗出黎
呂爵安你冇咗眉毛都係咁正

好貼地，加哂分

仍舊師氣

佢一定有mon po
仲要偷我圖
佢會唔會覺得我哋好痴線。。。

好嗲呀 嗚哇好想捉返去養

5g契有冇moon post?

唔知牙檸都有冇呢？

今日Anson Lo 嘅qna box：

我係牙波 你問我答

牙波我sd咗好多條問題俾你答我一條好唔好

Jerb唔好嬲我

無謂再抑壓心底愛～～

佢之前出ig個張力圖兩週年卡都已經係啦

因為排球做主題？

你嚇親佢了

你強

我甘願繼續做佢嘅專屬lin登痴線打手

再次表白
牙波我愛你

屌
Edan快啲睇上面個加密
會笑到痴左線

牙契嘅lihkg：
（Show Blocked User—宇宙第一美人）

在lin登 影視台 講契就會仆街了。。。

心痛牙美

邊度有我已經好含蓄

真咩
又學埋兒登啲嘢偷圖唔俾cr

可能你返娛樂台都有一樣效果

好癲呀你 不過支持

果然係痴女代表

你而家做哈佬可能佢unblock你

然後我地block曬你由你單機

牙波表示夜晚要同傾二人世界唔得閒答

你地班痴女 我突然覺得自己唔痴了

只要佢一日繼續偷
我就會繼續cap圖比佢
(Bobby mode)

牙傾造緊星唔得閒呀

魚仔以前堅男排，加屎塔肥兩個一睇啲cg同平時鏡就知有料到，睇到熱晒血

我信㗎

你咁講我記起喇
教主story回應你個sway

仲有唔知邊個po嗌zeno做固定嬲

男排係Viu而家暫時榜首第一

歡迎碌入深坑

Lokman 旁述
😊 健身教練

想要 力圖(無眉) 全集

最好係咁 咁先見到我日夜吹奏 秒秒表白

回應sway個個真係似有mon

竟然!!!!!!!

然後佢覆你編劇個ig,叫你自己去問

黃金將軍

一定有

係囉 牙傾開緊live呀

踏入結局篇 終於 力圖！嬲！力圖！嬲！

係呀
嗰時睇佢story唔小心尖叫咗一下無論Anson Lo定牙波我都好好好好好鐘意我會繼續做你嘅連登打手

G chi

總有一日你會名都改埋加入我們

愈痴愈快樂

編劇：ummm呢啲我會叫個角色自己諗下，俾啲空間佢地發揮

牙波你都係正面回應我啲問題啦唔好將你推嚟推去啦

竟然過到造星

神隊友mv youtube keep到喺熱門#26

咁快就完
家瑜 最後係咪都唔要 黃金sir

我係平行時空同牙波訓緊覺了

居然多人睇過造星

大家多多支持下神隊友

原來有件咁嘅事係我追唔切po
我發覺一路睇一路追po 真係會miss 左啲劇情

熟能生巧
即刻去on the way下先啦

家瑜BB

miss咗就再重溫返嗰集啦

Anson走去問牙波

然後

佢地兩個都無咗影

Wow

佢係我隔離訓著咗 唔好意思

上次嗰位巴打個名真係好難公開比cr

留名等佢po番上面張相

x2

教主值得

竟然過到造星3
戲裏戲外都力圖稱霸

睇教主tg見有人cap呢張圖

啱啱即去翻睇Mirror go呢一段
教主係秒答stephy
果然細細個就聽佢嘅歌
仲細細個就聽佢講英文

教主偶像 牙醫stephy

好耐冇試過有追港劇嘅衝動
真係好熱血好好睇

佢用過他不准我哭做電話鈴聲㗎

又攬膊頭又著情侶衫嘅方神

終於有新衫著

JerdanEdan仲有眉

好感動呀今集
力圖幫家瑜克服陰影
大家都一齊進步

又係姣婆色嘅衫唔係黃色橙色紅色粉紅色就係紫色

佢知道有得同Stephy一齊拍劇唔知開心咗幾耐 小fans靈魂

Edan（欠左邊眉）

啊神style 同佢個人一樣咁出位 連條眉都係

我都睇到有少少眼濕濕
家瑜同班死仔都演得好好

緊急召喚Bobby!!!!!King Need A Hug

想問下stephy跳到首英文插曲係咩

睇IG story
牙傾同mirror咁多個好似都幾friend

個個都追造星個表演

力圖成班仔叫佢去join星3架

波傾

我覺得牙傾真人性格幾好feel到佢個性好soft，好有想同佢做朋友嘅衝動

因為就係成班mirror大大力推傾去玩星3
佢地話力圖依家個個都玩過造星啦嘛

sorry 我唔知

比你快過我出post我cap緊

你個花心傾

男朋友

遲啲佢地想組隊明星排球隊嘅話，唔叫力圖都可以叫造星排球隊

push

朗晴setter好有愛
有冇人知叫咩名

我都想知

搵歌睇Q&A

其實我都幾鐘意阿新

上面Q&A

我男朋友

好有愛 快啲一齊

嘩對車頭燈射死人咩

thx

阿檸可唔可以攬住我

你唔係迷契架咩

睇落似黃

佢訓緊係我隔離 佢話唔得

一句模棱兩可

真 最鍾意兄弟 有feel

呀！！！得番4集咋唔開心

做完之後點算
咁大個女 啱啱先追番睇電視

佢以前打排球啲片都好好睇

點解得20集咁短 好彩我仲有造星2同mirror頻道未睇

已經睇到就嚟識背

阿傾點解最近無曬同bobby 啲戲？
係咪因為manson 所以bobby 嬲咗

佢入咗無綫

快啲用愛黎安慰

但好似去左tvb？

牙檸： 唔... 唔好啦.....

Wtf

直接開套spin 比阿傾阿波玩BL
叫埋manson 入黎搞三角戀

打算由造星1重新睇過...

同manson緊
傾視角(我想要manson視覺多d)

已識背依兩星期loop緊30號啲fancam

feel 到zeno 同mischa 好friend 底

睇佢ig的

今日個live都feel到

不了，講完娛樂台台豬都冇得做

你地忍心咁對小美

迷魚（最後四集）不迷契

負心傾終於記得牙波

sorry我真係唔得manson
zeno > manson

唔止波傾線停咗牙波直情失咗蹤
做gym探病打氣佈景板
睇嚟煌隊chur得好行,成日唔得閒出嚟

咁睇呢張

ok
當然最愛都係anson lo
不過唔駛po圖喇我自己夠貨

煌隊將牙波精力揸乾揸盡好心痛

認真黃金Sir今集個樣仲後生過阿傾

之前有巴打話係邵氏
應該係viu tvb兩邊走

佢xanga咬唇正好多

阿傾雖敗猶榮咁俾人foul左
聽日打翔鷹加油啊你

好難先吱到啲時間去幫家瑜打氣

原來牙傾會深夜嗲牙波要抱抱

第一張stephy 好cute

昨晚個集既close up 真係不得了

佢IG有寫邵氏

睇呢套戲只為睇女

個close up影到黃金蛇大將軍有光環

有冇圖？

google “顧定軒xanga” 仲有好多相

輸左全民唔好喊
黎姐姐到抱抱

哥哥都想抱抱

好可愛

以前原來虎牙
好日本仔

一集推幾個post cls

終於記得牙波喇咩

就黎又爆一個post

二月廿九定男排推得快d

識啲嘢。

年齡暴露 🤣🤣

唔知冇睇二月廿九

男排係愈推愈快 由一開頭一集2-3個po 到依家加埋播完日頭可以推4個po咁濟 一定快過暖男先

好COOKIES

二月廿九好似一節推一個po
有睇劇但冇追po
劇後而家都開到百幾個

今年viu劇全部有睇,最鍾意男排女將
準備播完之後由第一集再loop過

同埋會睇返大家推介嘅教束

成班仔仔撐場，好有氣勢

最後四集了

死啦，king 真係要單身到暴後一集

呢到剩係牙傾含春笑都即刻推咗半個po
仲有大家為仔仔建黨

邊個叫佢咁負心收牙波做兵

我今朝見到呢兩張圖又笑到格格聲

唔驚！
30+之後仲單身，見到筍盤就會自動加effect
家瑜同黃金sir果pair先啱啱開始
牙傾等多幾年就會見到牙波with effect

諗番起佢個含春笑就好想笑
醉曖牙檸

今晚準備推幾多頁
牙神

今晚姜b+牙神條眉

如果最後傾波唔一齊，我真係會嬲

牙波今晚會喺觀眾席識新朋友
負心傾你快啲表示吓

係公司度差啲笑出聲

嗱嗱嗱 唔係做兵㗎，king b 都有付出真心㗎！！！

我想睇佢打甲一同港隊啲片，但好似搵唔到，淨係得City U 嗰陣啲片

岩岩追返琴晚個集
閪魚越黎越閪反而傾妹冇咁閪

家瑜其實都係一時三刻感動到 唔係話黃金sir 唔好，但感動係唔會變做感情㗎

咁你嬲定先都得

點解連登咁反契仔？我幾鍾意佢喎
識唱歌識樂器跳舞唔差做戲唔差大隻又夠高
靚唔靚仔見仁見智啦，但我覺得幾靚仔笑起上嚟又幾cute
係咪有啲咩事miss 咗

229 十集就推咗40 個po
不過佢得十集

呢套大結局嗰陣可能推到多好多

開始～

冇人鍾意咪我鍾意囉

諗起edan啲田雞就搞唔掂

跳舞唔差

[千夫所指] 想問Ian做咩咁犯眾憎。。。

真人（淨係以睇過佢啲訪問嚟計）同劇中好唔同。。。 無可否認佢成個package真係幾好。。。自己填詞同作曲啲歌都唔失禮幾有深度。。。

見到Edan係啲蟲嘅氣球下面訓低
成個人驚到震曬 就好心痛